9988攬炒區

幾時隊穿200蚊
美國香港2邊上市真係on lun 9
美國跌佢又跌
香港跌佢又跌
升又唔跟升
爭起d啦你老味

爭氣*

阻力訓練

就架喇

186